★why 700 rise?

逃生門

日日趺 傻散點會入

Old cat ...

U again

y u here